高登正受到攻擊。

高登正受到攻擊。

HKGolden Forum is a DIAMOND, please try again later.

85之後

一三五 罷買救港

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

做乜鳩

唔想知
唔需要知

雖然個面好撚多死on9聽到連登就259 259 259
但都係黃陣營呀

亡登先兆

黃條撚呀,成班廢老犬儒

就執

冇事既
佢地有偉大的牙糟保護

仲高登

廢中論壇

有咩事阿祖會交會員資料比狗架啦

使唔使連登技術支援

所以dom生咪醒囉

唔怪之得啦
IIS

咁快割蓆？